［未刨馬同我入黎］星期日谷草日賽 十場詳細分析

08/11/2020 星期日 谷草

#Race1
預計正常步速
前領馬：5/6
1 合進駒🟢
完全係落五班搏殺 上季曾經打疊 操練整齊 膽材
2 燈胆精英❌
12檔難發揮 擺前唔洗用到潘頓 縮後爆亦唔覺得W倒 搏佢唔去馬好過
3 星威❌
上場斷斷地 換人落草地都唔信架喇
4 堅離地❌
1檔明刀明槍 機會馬之一
內檔怕佢走唔順 都唔會賭
5 笑傲成功🟢
馬房HEA操左一輪 近仗開始壓迫番 檔好
預計會守boxsit
6 總統之星🟢
呢隻絕對要留意 要爆就係爆呢隻 上場CP1縮後亂咁跑 四班上過名 果場明贏隻醉醒神 係呢度都夠照啦 11檔陳嘉熙一定係放架喇 希望有決心搶埋欄 入面最快笑傲成功都唔係特別快 加上佢有欄可能俾你埋守boxsit 就算二疊都唔驚 有1800氣量 早小小走希望可以偷倒雞
7 爪皇烈焰🟢
呢隻老馬 平時一個月跑一場 今次兩個禮拜就出 上次咁既報名手法係4班都有個P 賽前操左3課 毫無保留 冷可拖
8 旺旺寶駒❌
難言信賴 不過有步速 攝得靚 可以近 不過我就唔鐘意
9 百寶袋❌
無慢步速之助 形勢比上次更差
10 明德之星🟢
終於打開勝利之門 無番從化 兩個禮拜再出 安排繼續搏 上仗唔失禮 +5分 又係範圍馬
11 好友祥勝❌
上場過唔倒百寶袋跑第三 表現亦唔穩定
12 向前看🟢
狀態番哂黎 唔報泥地 今場1650搏殺 有步速之助 冷之選

#賭 #Race1
5號 WP
5>1+6+7+12 QQP
四重彩複式 5+7>1+6+9+10+12

08/11/2020 星期日 谷草

#Race2
預計正常偏快步速
前領馬: 4/6
咬前: 1/9/11
1 翡翠綠🟢
WP重心之選，彭國年開齋馬，3檔會咬前守好位，1800米可以跟番前D，大步早走，去馬係呢場啦，呢場馬房有心益騎師，B- 我認為係馬匹成熟先除，利好因素黎
2 情趣❌
無咩壓逼性功夫，揀唔倒
3 甲烷🟢
CP- 馬房首選，熱身一場番谷草主場，際遇應該唔會太差，中間位置衝，機會馬之一
4 御風超影❌
回師贏馬路程，帶左SR1隻馬容易操控左，但同場有隻6號放頭，形勢未必理想，又未證明過識追馬，搏佢試馬
5 動力飛鷹❔
除哂所有配備既不明物體，有緣既可以試下，唔敢批死
6 雷公鑿❌
電兔，我認為頭段會放頭快，因為同馬房果隻靚紫荊會搏殺，頭段拉鬆左馬群，隻11號會埋得舒服D
7 新界之星❌
上場1600田草內欄偷位，輸3個馬位第4，今場上谷草1800 但12檔，暫時諗唔倒咩形勢呢隻馬可以WIN倒
8 榮冠大道❌
潘頓唔騎 唔要
9 榮惑❔
又係不明 9檔生位可前可後，1800谷草當然會更合腳法，獨贏賠率乏味
10 龍戰士❌
過夜前 8倍，真係唔太值，情況同榮惑差唔多，可以無哂
11 靚紫荊🟢
谷草1800係現時最好出路，老馬就係搏呢場，晨操狀態幾好，修左身，毛色又深左，冷之選，賠率上好分 要睇際遇
12 雙節棍❔
5班 1600贏 1-1/2馬位 上4班1650 追唔切跑第2 (受惠於灣位快步速) 今仗再增程，講真我覺得唔值大熱

#賭 #Race2
1號 WP
1>3+5+12 QQP

認真post冇人理

頭場百寶袋之前快步速都唔斷 今場守放頭馬後面仲好跑啦 隻1 10 檔仲要咁多馬快過佢 佢一定留得 一定做唔到膽啦

R1慢步速喎
百寶袋我要硬

推

動力飛鷹P
搏新鮮感

Gogogo

推推推